今年21歲,做左雞兩年幾,月入80K,試過環游世界,你問我答

已經搬咗出香港基本上可以盡答,但其本自爆問題唔會答

關我撚事 走啦

躝啦臭雞

有咩證明

冇人想知臭雞

有,但已經唔會再接新客因爲已經有幾個感情好好嘅熟客

幾錢q

點解開始做

開頭點搵客

有幾多熟客

幾錢

8k起飛

憑咩？塊閪鑲金？

我真係恭喜你

點解要做雞

一開始做嗰陣其實唔係專登,係識左個年紀較大嘅男人,一齊左一排佢就同情我家境差,開始俾錢我幫我比學費又幫我交下家用咁

同佢散左之後我發現自己係比較鍾意年紀大嘅男人,搵到個網叫做seekingarrangement, 係專用嚟搵sugardaddy,就係喺嗰度搵客

而家熟客大概有七個,常見嘅只有兩個,因為有好多其實喺世界各地唔同地方

8k起飛,有啲人係想我陪佢哋去旅行,就會所有嘢都係佢出

其實就算做雞都唔係淨係用過閪,要同人哋食飯傾吓計嗰d,我自問見識都幾多細個睇好多書學好多野, 同年紀大嘅人傾計好啱傾

而且我發現我定嘅價錢可以吸引到比較高質嘅客,我寧願有一個高質嘅客都唔要10個收3k嘅客

身材樣貌？

你靚唔靚

咩身材

有冇諗住做到幾時

廣告黎？

由細到大都好窮,一開始係真係貪嗰啲風流快活嘅有錢人生活,但做耐左其實發現無論有幾多錢有好多人內心都係好空虛好唔開心,慢慢就學會接受自己同埋點樣做到知足

其實而家嗰幾個熟客都好了解自己,一齊嗰陣似拍拖有真感情唔係淨係拍拍拍, 其中有一個直情有問過我想唔想同佢exclusive, 但我個人覺得我唔想拍拖住

怕唔怕日後另一半知? 其實唔會怕,我仲一定會一開始講,呢種生活已經係我份人嘅其中一個部份,我從中學識左好多野同埋識咗好多朋友,如果佢接受唔到我都唔會同佢發展

34 23 35 40kg 172cm
樣就中上,人哋話似15歲個樣好純, 長頭髮

冇話諗住做到幾時,今年啱啱畢咗業依家準備去美國大城市做嘢,睇吓忙唔忙囉,但啲熟客就算唔俾錢我都會見返因為好多回憶

哇成條柴咁瘦
好難想像

因為窮點解搵夠唔轉職

讀咩

一開始做實在太好玩冇諗過後悔,仲有種自豪嘅感覺,
做耐左遇到唔同嘅客,有時會有唔好嘅經歷,就會喊住返屋企唔明點解自己要咁對自己,就好憎自己有諗過自殺
但其實做左年半嘅時候開始就慢慢醒覺,每個人無論做咩工用咩途徑去賺錢,都會有佢嘅難度,點都要有付出,而家就無後悔亦都冇自豪,覺得大家做好自己唔好害到人就冇問題

Yes 我都覺得自己太瘦,但冇辦法,食極都唔肥,真係多謝老豆老母基因咁好

睇性病前前後後洗左幾錢？

一路都返緊學冇其他工可以賺到咁多錢做到,而且其中一個供我喺美國讀書方便我成日可以搵佢,如果轉職呢個咁好嘅機會就會冇咗

依家啱啱畢咗業準備做嘢時間應該會少好多,就唔會成日去做

Marketing

喺香港同喺美國睇性病都係免費,未試過中

貴價雞就以為自己係上等人,雞黎咋你,收得貴過人,就講到好撚脫俗,咪又喺一路比藉口自己

想入行嘅話最好自己諗清楚最後目標係咩,因為當你有好多好多錢嘅時候會好容易忘記自己

除咗上面嗰個網之外你只要搵吓sugardaddy嘅網就會有好多選擇

啲熟客係大肚腩醜樣光頭呀叔？
我真係接受唔到同呀叔屌閪

或者可能我真係搵緊藉口比自己啦,但其實大家生活都係咁過,又唔係話特別開心又唔係話特別唔開心,我點樣過我嘅生活又唔會影響到你,你唔使咁惡,放鬆啲睇開啲你份人都會舒服啲

由後生靚仔到中年白頭髮伯伯都有

等睇垃圾樓主講到咁撚偉大,過幾年生性病周圍搵人埋單

我就覺得呢種冇乜野好炫耀

睇人啦但其實好多人寧願條女有技術都唔想咩都唔識咁要教

太宰治:「和兩三個男人睡過的女人是非常污穢不潔的，但和千個男人睡過的女人卻比處女還要純潔。」
就咁聽完絲打講完心路歷程 覺得都並非平時連登仔屌嘅個啲臭雞
有云笑貧不笑娼 其實平時連登仔屌啲女係雞 都係又要做雞又要攞貞節牌坊扮冇做/瞞另一半偷食嘅雞 難得呢位絲打堂堂正正仲會同另一半講番 各位巴打就放過佢啦

屌你老母

到時睇下仲你敢唔敢同人講我以前做雞,仲生埋性病,8k一炮呀,而家比你仼屌,汁到啦

鬼佬係唔係唔帶套？
你成日群住班老野，係美國讀書唔會無朋友咩

雞都係人

女人講既以後會講/唔會再做,你唔撚喺信呀

請不要做雞合理化

你唔係以為佢去美國讀書識朋友呀?一係搵人埋單,一係想賺下外幣

試下遮淨個鼻 or手機影 淨係露眼 同身

其實你知唔知笑貧不笑娼點解..

我只係覺得，假如樓主真係鍾意見識唔同野既話，去美國一定想識朋友岀去玩

自爆做雞都可以有人讚佢做人堂堂正正,個世界真係搞撚笑

查完 自隊一打

笑貧不笑娼唔係噉用

做雞都咁自豪，仲要你問我答

廣告post都有真心膠回。。。

我開始明佢道理 同過咁多男人訓既女人 心境既坦白程度 隨時比 個啲 只係同過幾個男人好既 幼嫩o靚妹黎得坦誠
個啲o靚妹 處世未深 好多時仲瞞瞞下同第啲仔flirt 玩呢啲野 比帽你戴
相反個啲見識過哂既囡囡 反而係追求翻一份平靜 同無左既個份純潔
見過好多女都係咁

睇人啦,我通常就會要求佢哋帶
有啲客會好唔想帶,有啲客直情要我同佢地一齊去睇醫生先行扑
我要見左條友幾個月我先會同意唔帶
通常係我揸車去搵我啲客,而且同我做得朋友我都會講,所以都唔會話冇朋友

屋企人親戚知？冇意見咩？

對波咩cup數？

係想人覺得你自己做雞唔係一件壞事既就唔柒該你呢啲人對其他同你有關聯既人自我介紹個時話自己做過雞,見工寫cv 都寫埋自己做過2年雞,唔好要人對你期望越大失望越大

唔係咩馨香野就摺埋啦 教撚壞晒人

你要負上責任既唔止你男朋友

40kg 172擺明係營養不良
結論 假膠

即係你 d 朋友知你咁樣賺錢？

奶腳趾幾錢一粒鐘

ok嘅 笑貧不笑娼

單親屋企除咗阿媽冇其他人,佢知道我咩事,一開始接受唔到但見我可以去到外國讀書就冇點管我

死臭雞咪撚上黎教壞人啦屌你老母

即係一開始識你班朋友就話你做雞?

介唔介意分享下唔好嘅經歷

B 我係真係好瘦好瘦,遠睇真係得排骨

佢哋知呀,可能因為大部份朋友都係外國人,佢哋接受能力比較高

諗住做到幾時先收手？

50kg打錯

最恐怖就係呢d以為自己冇問題見識好多既人
咪撚痴線啦死賤種 你靠俾男人屌黎生活架咋
仲要老既

有冇好好讀書？

唔會咁樣計,好少人淨係要求奶腳趾

有冇試過First date冇回應，就咁move on?
出去食飯五六成唔係做返自己

好難理解 咁你有無朋友問你點入行求介紹

個廣告會唔會嚟得太合時

上面d人係咪仲活係70年代

想問樓主有冇被沉船/自己沉翻轉頭

佢為左錢咩都得架啦 臭雞黎架咋

我覺得幾好
當我有錢都想養返個
Btw , 點樣 approach 女仔先冇噤唐突?

月入80k 用嚟做咗咩？
平時都係客岀錢？供讀書會比埋生活費？
老豆老母點睇

係呀 現代人做雞好撚潮好撚威

好明顯唔係貧呀,佢單純因為賺得多有人包養所以跳唔岀份工喎

希望你唔好結婚

試過俾人落迷葯,明明約好一個客,變咗幾個男人,記憶中自己控制唔到自己嘅身體,郁唔到完全比佢哋亂咁黎,完咗之後俾人掉喺酒店後面,要自己拐下拐下上返自己架車

同人哋講亦都無人明,我亦都知道自己唔值得同情,唔開心左好耐慢慢時間先沖淡

咁啊
而家興身體自主
識做一定做雞

cls 做雞真係會唔戴套 你先咁細 保障下自己啦
Aids hiv 性病個啲 潛伏期可以好長架
好多男人話唔想戴 可能係有野 想責罰下你啲雞
小心啲好喎

有呀! Year 3已經有 job offer, 依家準備飛去大城市做嘢 仲要係自己鍾意嘅工

😅😅😅

仲要比人奸過添

咁你都唔報警

免費含多幾條撚
唔明你有咩唔開心

有呀,有d人唔識傾計,我問咩都係嗯嗯嗯咁,好dead air, 呢啲我覺得就算我同佢哋扑大家都唔會開心得去邊

祝你好運 好好做人

比人輪埋,身價有無即刻再高左

我唔會亂咁叫人入行,佢哋大多數都有男朋友,佢哋覺得我做冇問題但佢哋自己好少會話想做

多p 強姦,又可以拓展多樣業務

多幾個人屌過
多左潛在客仔
樓主應該開心先係

其實收$分分鐘乾淨過班唔收錢

不過中年呀叔或者呀伯真係好嘔心

點解做雞都可以開post講，知唔知個醜字點寫

咁你應該幾enjoy sex ? 算唔算m底

利申 絲

個劑可能仲有新客體驗,唔收錢添呀

d阿伯唔知有冇lur痰落個閪入面

兩樣都有,但我啲客通常做嘢做到好忙,就算一齊都會好辛苦因為唔可以成日見

但呢啲時候我哋嘅相處方式其實就變到情侶咁,雖然名義上冇,但內心都可以有個安慰

有陣時諗起之前我沈過船嘅嗰個男人都覺得好可惜,可能下世有機會啦...

即係超級市場試食咋嘛 有咩問題
marketing姐

有Demand 就自然有 Supply. 樓主都係想分享下，大家咪當故仔聽下咪算囉。唔洗個個道德撚上身，咪開放討論囉。

多謝樓主肯講出嚟，想做雞又好ptgf 都好，好多人都以為爽喇，出個街食個飯就有錢，如果扑埋嘢又可以賺得仲多。

希望睇呢個post 嘅女仔唔好因為一時貪念去做，唔好諗到呢個世界好簡單，之前都試過有人做援交俾人肢解咗，好彩就死咗唔識煩，唔好彩俾人玩到半身不遂啊性病啊，仲要你屋企人照顧你，你自己諗清楚。

有咩所謂 做得雞預左俾人屌架啦

一開始就講清楚你想要嘅關係係點樣,錢方面你可以俾到幾多,一開波唔好問點解要做呢啲工,可以快啲見面就快啲見,太耐都未見面會好尷尬

好明顯樓主就係收得貴但唔簡客,試問仲有咩未玩過?
順便一問,樓主有無大腸岀血同喉嚨發炎問題

果然有塊閪係依個社會實係玩撚晒

如果比你有機會可以重黎 你會唔會都係揀呢條路行

有咩客令你最印象深刻？

電影廣告？
咩戲幾時上？

自豪嗎?有得㨂會唔會再做雞?

而家連笑人做雞都道德撚上身

一太半儲低諗住過多幾年喺美國買間屋帶埋阿媽過嚟, 始終因為由細到大都好窮,對衣着食物都冇咩要求,試過着貴野食貴野,係好好玩好有新意,但到頭來總係有種格格不入嘅感覺
平時都係客俾錢,連油費都會貼翻,有個係幫我供讀書,生活費自己黎
單親媽媽已經接受左

依家太多細路女唔識諗，以為做呢啲嘢冇後果，冇人知，好易俾錢嘅吸引沖昏頭腦

就算去到美國做雞都係會俾人鄙視,同人講做雞俾人強姦講出嚟都被人笑啦
嗰陣淨係好驚好驚,唔敢同人講覺得自己抵撚死

你又講得冇錯既
俾d想做又未做既睇下會發生咩事都好

不過我諗捱窮同做雞佢地都係揀做雞

乜你有公民身份咩？點帶你啊媽過黎

咁你又真係做得幾多 國際學生一 d 都唔平

我生得靚仔 d 不如都係美做鴨算啦

明既 你可以繼續分享 唔洗理佢地 會盡情寫到你臭
加油 自己小心啲

都會鍾意嘅, 可能自細缺父愛啦,都鍾意嗰種俾男人照顧嘅感覺

俾gay佬屌

咁你可能有機 通常柒外國受歡迎

你講下有啲咩我同你講我有冇試過

未試過大腸出血同埋喉嚨發炎唔係係人感冒都試過嘅咩

見到呢句，我開心定唔開心好

你覺得你算唔算好彩？
有錢改變命運，有書讀，有好客。
好多性工作者比人老強唔比錢殺埋都冇人知

有冇試過Anal sex,感覺點？

Sor

其中一個客係律師,我有工嗰陣佢就開始同我間公司老細一齊幫我搞green card, 等多兩年就有啦

樓主吹得都幾有心機 加油，可以講多啲做愛既野，會吸引多啲讀者

有閪真係無敵

好好彩呀,雖然有好多唔好嘅經驗,但我得到好嘅嘢仲多個啲唔好嘅嘢,而且學識左好多野識咗好多好人

有冇聯絡方法，我出10K

算喇
佢都係想安慰你
睇死你條毒撚無錢買機票出國姐
其實柒頭去到邊未一樣柒
開心啲面對就無事嫁喇

有冇試過傾好咗會做啲咩，最尾個客over 咗？

極端啲有冇試過扮狗 或玩強姦

上網大把喇

我而家準備要出去食飯,食完繼續覆

我都想搵份工申請綠卡，你就好
btw , 我識有朋友，又係帶父母去左美國，但父母真係唔多適應，日日留係屋企，你可能之後要考慮下

你讀咩？岀嚟工作如果有收入，仲會唔會想做？
Wish u the best

做雞做到拎green card
夠唔夠膽同美國政府declare自己做雞
睇吓佢畀唔畀你申請？

又係男扮女抹黑女性既POST?
連登仔唔係信呀嘛?
雞係唔會認自己係雞既
就算2,3千蚊1Q既PTGF都唔會話自己係雞
更何況呢位吹到8千起跳
樓主男人老狗,好心你做好自己先
比人飛或溝唔到女唔係唱衰女人既藉口
仆街黎,屌你老母

佢想俾人屌咪成全下佢
何況真係有好多on9男人俾錢貼雞
呢個case係真都唔出奇

已確認，樓豬係男人

#72

172 40kg
啪啪下你d骨會唔會斷

就咁睇其實你係識諗嘢嘅人
亦唔無話想批評啲咩 都明你心態係咩
不過有樣嘢上面都講咗
就係呢到腦筍都未生埋嘅死𡃁妹太多
怕佢地睇完你個post
真係淨係睇完面嗰浸就跟你做同一樣

勿認真

散場

重諗住問樓主有冇識過d咩世界百大富豪
原來一切都係假的

樓主我屌你老母

可能樓主想做倫敦人妻D friend

唔講以為好撚馨香

現實當然有
但連登自爆.....真係唔信
好少有人雞會話自己係雞
如果樓主係陪人出TRIP,咁應該會叫自己職業做旅伴而不是雞
只有對女性好有成見既一D連登仔先會覺得全世界女人都係雞從而唱衰人
之前有個POST叫絲打入去討論吞精
然後一大埋紅字既連登仔熱烈地討論,講到似層層又腥又漂白水味咁
果然佢地全部都係狗公男扮女
應該就係網上搵到呢個SOURCE之後扮專家
都話左連登邊有咁多女人,仲要咁多女都有吞精

又炒車

香港做女人真係幸福
人地做雞就吊住條命
你地做雞就買車上樓 仲要做到體驗人生

其實香港有手有腳，邊會餓死人，我諗你地都知有好多野錢買唔到，只係未到某個時候係唔會真正明。

之前有個19歲大左肚又係好撚假 唔知最後點

有冇試過爆菊？
鬼佬係咪好鍾意？

依個世界痴線佬何其多 可能樓主一路食藥一路FF

你有咩特徵？用明星圖來表示

呢個唔知,可能有段時間太忙無睇到
19歲大肚又唔出奇
我識有人14歲就大肚然後去落左啦
有D女仔就係咁唔爭氣,唔潔身自愛,都無辦法

同媽媽關係點？你去外國做野咪得翻佢自己一個？

波台師兄都咁正經答

夏樹？

入黎為咗睇潮文，結果令人失望

都叫左你小心啲啦樓主，比人踢爆喇

搵老公記得返教會

膠味濃到
172 40kg有34波 你吹氣公仔黎？

高質臭雞

成地葡萄
成班連登地底泥唔抵得人地搵得咁多

臭雞

你都痴撚線,人地8k起跳喎,做多幾年收手再話自己a1 16破處單身10年,貞節牌坊都拎到,錢又有名又有你話自唔自豪

原本我都反佢,睇完佢咁多肺腑之言之後,我覺得政府要推廣呢個行業,至少都要嚴打平價錢

笑窮不笑娼
Cls 社會

假架 追post啦

你無偷呃拐騙 無作奸犯科
賺嘅錢係正大光明嘅
對得住自己 對得住人

連登仔最叻人身攻擊
日日叫雞揼邪骨 又要話人臭雞
咪撚屌囉

雞,再自膠一打

胸都冇好意思收8k

屋企人知唔知？
拍過幾多次拖？依家有無男朋友？
將來會唔會對另一半老實講翻？
有無試過口爆 中出 sm?

未追po 問過嘅可以pass

做雞可能係假
但係笑人做雞既打工狗..

男人扮

屌你老母post去成人台啦

原來而家做雞都已經變成正當行業

我有俾你屌架

第時會唔會同自己d仔女講媽咪做雞？

成班係度鬧既都on99 小朋友
好似仲未睇清楚個世界係點運作咁

樓主 祝你成為世界上最幸福既雞

除左收錢
有冇出去搵食 免費q 益人

認同
樓主係某方面黎講都好幸福了

喂 死狗公 想呃閪屌？

咁得閒扮女人係乜野心態

除左比人落迷藥 仲有咩唔好既經歷？

你條仔叫拓海？

中出你1000 ok?

自願做雞真係笑見
好彩你都知自己做緊雞

一開始睇錯做雞記2年月入80k……

真感情?
冇錢你會同佢扑野

( Show Blocked User - 也是悠 )

想搵個會接受到你塊閪俾n個男人屌過嘅男人兼幫你埋單都幾難吓
考慮吓第時上翻呢個seekingarrangemnet做sugarmummy啦

( Show Blocked User - 也是悠 )

做雞都算

仲要attention whore

係唔係真係黃種人J最細？黑人J最大？

40kg 172cm
瘦到厭食咁
都幾難扯到旗

認唔認同單親屋企出身嘅女仔係特別容易走歪路?

屌你老母閪豬咁蠢呀你

正宗花式做雞，死臭閪

想扮好人呃西屌唔咁嫁on9仔，
一日係死臭雞永遠都係死臭雞

做雞但係要又攞返小小道德嘅 性質咪又係同啲141啲張開腿一樣

呢d青春錢, 唔賺得幾耐, 有冇計劃下之後點? 資產結構點配置? 有冇亂洗錢?

成班唔好咁多ff啦
明顯假膠黎

我屌你172得果40KG
係咪紙包骨？

大力d啪都死

其實172 40kg 已經唔使睇落去

做雞做上癮，仲要係d有肚腩頭油勁既啊叔 wtf

172得40kg有34又話自己童顏，真係似假膠

你係咪個啲''鬼佬先中意"嘅個啲樣

172高重40
此post已完

鐘意睇邊類形既書，做自己喜歡的事，勇於面對，欣賞你，勁！

同意

點先叫識傾偈
傾咩啱傾

叻女

真係 英雄莫問出處，唔洗理班窮撚，攀人富貴厭人貧，美國留學回來24 25歲，手渣2-3m cash, 完全係另一層次，之後仲要話自己係半工讀，做小生意/ 投資/ 網購 賺到既，又一表面發人心醒的成功故事，其實米又係雞，大家心照啦，無謂比機會佢地自吹自雷。人生公平既，天生一好田，預期自己姦，不如比人姦，爽手快啦

家人走失了
請各位街方留意一下
【失蹤少年】患唐氏綜合症16歲仔黃曉光失蹤 警呼籲市民提供資料

你既人生一世都會有段咁既回憶
一世都咁cheap

我都想呢個post 係真
但線係覺得假膠味濃

做雞都好分享風光史

172cm 40KG 瘦到得骨

窮係一件事，做雞係另外一件事。窮唔會直接導致你去做，不如你話你貪錢好過

起碼係靠自己

一睇就知9up la
作都作得合理D 喔 大佬

屌如果唔係假膠我想講樓主真係好on9
做雞都算做到俾人輪姦都唔報警
又唔帶套 完全唔保護自己
仲好威咁攞出黎講
攞人d錢自己讀書 仲話攞綠卡
真係好核突 窮到咁冇骨氣

172既女50kg我都覺瘦

搵superdaddy 同做雞有咩分別

生活迫人
社會金錢向上

所以做雞都可以拎出黎炫耀

不過你開心就好

老豆老母 點睇 你做雞？

有冇做雞對話圖
冇你就同我收皮先

笑撚死

做雞全部思維都有問題

呢個post令我諗起之前有個廿零歲嘅男仔話自己喺gay spa度幫人打飛機，甚至俾隻支那畜口爆，然後俾連登仔捧上天，話佢敬業樂業，屌你老母呢個post...............

男女平等

你會唔會叫個女入行

有圖有真相

笑窮不笑娼 屌你垃圾社會

做雞都做到咁大條道理你知唔知醜？

172 40kg 等於bmi 13.5 呢個數字低到可以即時入院，會有人俾8000蚊屌排骨？作故都俾啲誠意丫，仲話老豆老母遺傳

利申尊業人士

除非話父母唔養
唔係既話窮極都生活到

男人想入行有咩門路

你都白鳩痴
咁你唔叫你老婆/女朋友/個女去做雞？

講到咁撚灑脫咁清高
世界點運作？
香港地有手有腳智力又唔係有問題既
你慌會搵唔到野做？
係貪錢同想搵快錢咪認

Sorry唔知道臭雞有咩好討論
可唔可以返去你自己fb/ig/sc
同你自己d臭雞friends慢慢圍爐

好似記得，話開頭唔知但見幾高人工做左，做做下比人口爆埋，之後話自己唔係gay

DLLM 假膠

開個post突登比人屌 係咪最近無客？

第時點同仔女解釋？定係預左唔會生育

本身都當真故睇
睇到身高體重就一大陣膠味

游你老母呀返大陸做雞啦

佢一直話自己唔係gay, 然後有班人話佢唔係gay俾人口爆好慘，覺得佢好委屈，忍辱負重.......屌佢老母！

講到幾咁高尚高端

係人地心目中你咪就係一隻
有錢就黎無錢就走既雞
仲話學到乜乜乜

做雞都開始學人拎貞節牌坊

btw不過笑貧不笑娼，點都好過窮

我想知去141 慢慢你問我答啦洗鳩問你咩

仲要34 23 35

樓G開po教我地做G

改改個標題，話做AV女優，但拍既片冇發行
成件事即刻唔同哂

講到咁威又叫自己做雞

咁都叫好？ 172但40kg...
仲要有34？

40kg 172

肌肉量夠支撐人體？

樓主覺得自己單親好慘 唔想捱窮 走去做雞 做到美國 係到光榮開post話養到自己好撚叻
你叫其他堂堂正正 辛苦打工儲錢仲要養埋家人嘅人情何以堪？
你橫掂都做開雞啦 學咩人搵工啫 唔好搶人飯碗搶人福利當積下陰德啦好無？

小孩子分對錯
成年人看利弊

好似係

你依家係係香港定美國？你話d客有伯伯姐係你有同d阿伯搞過？你接受到？唔覺得核突？

屌那星停止討論啦，假膠男扮女又嚟抹黑女性

正皮我比既，雖然唔贊成樓豬， 但起碼肯認做雞，好過ptgf 仲要拎貞節牌坊

樓主男人黎

三萬蚊過夜

點入行

樓主-A cup?

無圖你話你識玉女心經都得啦

172 40kg, 皮包骨咁, 點開8K/Q. 唔係寫高身高寫輕體重就會變索, 要合理先得.

下次做假膠的話, 搵返相關常識惡補下先.

雙失金鐘M記仔FF
你人生有無咁可憐要咁作故樣刷存在感

屌佢老母，最仆街係佢唔覺得自己好慘，講到好似冇咩事咁都係幫人含兩下有錢收覺得冇所謂，但重點唔係gay

諗起同班同學&雛妓
究竟呢個世界有幾多人會有咁既彩數？
如果做雞可以脫貧 我都去做
p.s. 知道樓主係假膠

睇咗十幾版都冇圖？

樓主開哩個post 應該會引到好多女心絲絲想去做雞

收皮啦假膠，知唔知172 40kg係咩概念呀？
仲想有34胸，35蘿
170 50 kg已經係好瘦，
40kg人乾黎咋

此post已完
追到呢度唔洗睇落土戈
真心唔明咩心態要扮女人扮雞

樓豬回應下啦 死毒撚扮女人做雞同人講心得

屌你老母😂😂😂做雞拉埋睇書

rationalization
你都係收收皮吧
你只係合理化自己做緊既野
但其實你內心覺得自己係臭雞
你合理化只係你想令自己既自我好過d
你呃唔到自己

樓豬

臭雞一隻，有人唔做要做雞！性病死啦你

鬼佬話似十五歲？

如果呢個世界d人都好似你咁放開曬d應有嘅道德觀價值觀，咁真係同禽畜無咩分別。

知道自己想點就ok,做呢樣野唔搞到人我覺得冇問題

部分香港人性教育貧乏，唔識尊重性工作者呢份工

呢d 閪比錢就有
做撚呃

呢d 閪比錢就有
洗撚呃咩
死弱智仔 出去睇下個世界發生咩事先啦

40k 172cm
點會有34 瘦到咁喺咪營養不良

利申 絲 173cm 57k 都喺34

你都on撚鳩
你係度屌完佢就唔會做雞 ？
你訓撚醒未

同埋一題就知佢假膠引戰
係你班on9先咁得閒係度屌

40kg170已經係隨時死既狀態

親子丼

全部用錯哂 你明唔明太宰治講既和千個男人睡過的女人係咩指咩人 係咩意思
笑貧不笑娼你又識唔識點解 你覺得樓主認為自己係咩人
正皮果班又係咩事 唔係亂引入名言諺語就有道理

可唔可以自拍一張上嚟?
唔想幫你埋單

死毒撚樓主

唔同種類既雞都係雞
大把清清白白靠自己努力用正當途徑賺錢既好女仔你唔吹奏，走去幫一隻價值觀扭曲晒既雞辯護？
家貧唔係藉口比你去做雞，做緊m記嗰啲mk妹都高尚過呢隻賺好多錢既雞

172 5XKG已經好瘦,40KG死得 仲話34 23 35 假膠

點解連登咁多痴線佬 係要博出位

做靚女真係好

假撚到

做雞做到覺得好光榮

咁妳技術好唔好？最叻玩乜？最激玩過乜？

Right person but wrong time and place

40kg 172cm 一條柴
點有34 23 35

34 ipad

有冇比人屌過屎眼?
鬼佬d大肉腸會唔會插到你好痛，定爽多?

又有人認親認戚 你返去問下你呀媽 可能係佢黎架

得罪講，好多女仔唔介意做雞，有d女仔明明做雞而且自己口講無野好接受，但俾人督爆就惱羞成怒，始終呢d野寧俾人知莫人見

自己柒左就叫人靜d 咁撚鐘意問人地係唔係xxx 直接當面問麻

有冇好慶幸自己生來係女仔？

痴線唔係上面有起底真係難分真與假
導人做雞

好叻 佩服樓主

肯定無波

遊字都打錯

因為世界越黎越多潛意式好想試做雞或根本做過雞既女仔，所以多人體諒左女人做雞

另外雞蟲走紳士化，叫雞叫到溝女咁，都令做雞自豪感同俾人接受多左

小妹妹，有好多人其實食緊抗愛滋藥，啲藥可以食到愛滋箘數量細到驗唔到，係个做政府的血液配血師講比我知架。

性病分兩種，感染性和器官衰退，沒中招唔代表沒事。

他日你真係遇到真心愛你的男人，個男人又純品，請你千萬不要嫁給他，請你不要害人，謝謝你

生活困難而賣淫，情有可原，現在你已沉迷還認為毫無錯處，你的價值觀已毁了。

毒撚扮絲打？
作數都作好d啦
160cm 40kg已經好瘦
你172 cm 40kg，根本就係瘦到好肉酸，見到排骨果種，仲點會有34 23 35
仲真係有人信

補圖，網上揾既，167cm，38kg

好猾突

唔好講到做雞好似做正行啦
完全歪曲思想

所以唔明點解咁多真心膠

樓主深潛。。

毒撚真係做咩都失敗
作個故仔都錯埋D咁白痴既野
仲要兜打錯

172cm得40kg
身材好得去邊

作數都唔識作
做男人失敗到要扮妓女

172 40kg
應該平過aa

祝樓主生性病

如果有機會再黎過,我都會簡翻同一條路
或者有幾段時間如果可以翻去我會叫停自己唔去見某幾個人
雖然我唔知自己如果冇做過而家會喺邊,但係我知一定唔會喺到讀到自己想讀嘅嘢,識到而家嘅朋友,有機會fresh grad就搵到自己dream job
喺我心目中我認我經濟上的確係行左一條捷徑,但心理同生理上呢條路係好好好好辛苦

真係純分享

試過,要用好多好多lube,一開始係會唔舒服,做多左條仔又有技術係可以好爽

試過,我個人少少sm係ok,唔太大力都接受到,有d客力道太大就要叫停佢

扮過狗,但唔係扮到足,只係帶狗帶比佢喺間屋到行黎行去,佢叫sit要sit,含撚唔可以真係含,要好似狗咁lam, 比佢狗仔式咁囉,但咁耐得一個客先咁要求

發覺依個世界有閪真係可以咩都得

計一計個BMI就知係假膠

傻9 問你定問樓主 皇帝唔急看門狗急

有冇男朋友

認真問 有冇網可以搵sugar mummy?

屌你老味40kg但172cm ？你咪排骨咁嘅款

有幾多儲蓄 平時每月洗費幾多

( Show Blocked User - 也是悠 )完全封鎖

咁鍾意扮雞 你阿婆你老母你老婆你個女都同你一樣
全家都收錢俾人屌

做雞做到咁自豪

人地一早講咗打錯，你班友個個都172，40kg乜乜乜，爬下文啦！！

做私人會所個d會唔會賺得再多d

做雞做到你咁有自信我第一次

希望唔好教壞年青人，等陣學你做雞搞到周身

性病就仆街

女仔咩都有可能打錯自己體重點會打錯？
而且人地引用佢留言話佢太瘦果時，佢稍微瞄一瞄都知自己打錯啦，
仲係度話自己遺傳，去到中段先話打錯，
擺明係d對女仔體重冇概念既毒撚，
之前已經有人po過樓主喺其他post留言既圖，你都可以去望下

我有睇，我指嘅係好多人根本冇爬文

同客做有無試過真高潮？

屙屎係咪好大舊
你係美國做雞？係比洋腸屌多定華腸

認真有有小小心痛你咁

有冇識人做鴨

買樓未？還是拎舊錢去越南泰國慢慢搣？

雞蟲開po傾5/10/15就得
G開po你問我答又唔得

己呃左好多人

黎多次做唔做

雞都可以吊高黎賣

見到d留言咁合理化好恐怖

介唔介意男人友普通文員仔？

有冇諗過你開呢種post會誤導好多人？

世風日下
做雞都唔知醜，仲要話俾人知
想多啲人認同或者入行，咁自己就會咁醜？

下 見佢個topic啲妹妹仔一定流撚晒口水喎
樓主大部分既cm都無咩負面 8k輕鬆入袋
完全係你第二段所講既野喎
窮西靠做雞變鳯凰 去美國做上等人

係警惕人定曬命 心照啦樓主

妓女身為最古老行業之一

點解年輕人咁忌諱討論

做雞都做到看透世事咁
為拎著數咪拎著數囉
人無恥便無敵 臭港雞
屌你重要教人入行

樓主真心分享下就支持啦

一個二個道德拎上身

仲有傻鳩信

做雞都做到你咁不知廉恥，係精神嘅

我可唔可以幫你埋單

唔理你真定假

屌你老母，做雞都唔識羞恥

以為體重80KG

咁屌
咪即是輪

絲打出嚟做呢d要小心人身安全呀..

之前有個post個巴打話差人錢去gay spa 幫人含 黎賺錢還就話真漢子
依家樓主因為窮而出黎使做就係臭雞
80k / 錢會賺好多 但feel 到個種空虛係錢填補唔到
希望樓豬快啲搵到個真愛

有無乜網係可以揾sugardaddy

除左擔心你會唔小心中HIV之外都唔覺你有咩問題
絲打要好好保護自己呀 中左返唔到轉頭

知唔知有冇女冇做過雞

生愛滋未？

連匪我屌你老母
你睇下你放埋D臭雞入兒登
把關不力
連三桂

我係你老豆當初應該射你落牆到而唔係而家做雞仲好威咁周圍同人講

咁多人唔用套 有無試過俾人夾硬中出 大左肚?

俾唔俾真槍實彈？

已深潛

遇到適合另一半會唔會唔再做

好多人信
一睇個topic就知流啦屌

假膠

你而家都好似好自豪喎

死臭雞

妄想症好勁

其實你可以自己過你想過嘅生活 你覺得冇問題冇人可以干涉你 但你選擇上嚟開post 選擇分享自己嘅經驗同見解 咁接受批評接受唔同聲音都好合理

不過我想講嘅係 生活迫人出賣自己身體養家唔可恥
不過出賣自己身體換嚟環遊世界 外國留學就好可恥
同嗰啲貪慕虛榮嘅所謂「臭雞」真係冇分別
最恐怖嘅係你竟然會覺得自豪 仲上網大條灌輸呢種信息比人 如果呢個世界多個好似你咁諗嘅人 真係該煨

我frd150 40kg都覺佢瘦
你172 40？
假膠

真心問你自己仲做緊個時有無男朋友，我試過同雞拍拖，大家都真係心相愛，不過我經濟能力有限無得救佢上岸，大家扑野個時佢出晒水，係有高潮。有個問題我真係唔敢問，佢比客砌緊個時係咩反應，有無諗起我，定根本無諗好enjoy..

你搬咗去邊
而家總資產幾多講唔講得

其實睇完樓主既post
我自己都感覺唔到開心
好似經歷左好多人一世唔會經歷既野
同時剝削左自己好多將來既可能性
你而家就話可以坦白，但將來要面對時
你自己都未必可以同自己坦白
希望樓主及早抽身啦

原來假膠

麻友？

躝喇屌你老母

做雞都要大肆宣傳

完全道德淪喪

做雞都你問我答

錢嘉雯你好

樓主依家唔上水 係咪環游緊個世界
你都幾好力

假野黎，點會話自己雞，最多只會用援交之類字詞美化

技術移民

咩cup

Gangbang

躝啦 做雞講到好自豪咁
有D狗公仲撑話放過佢 on99
連登好多小朋友嫁 教壞哂人啊!

技術 性 移民

可唔可以幫我破處

俾鬼佬條大j屌係咪舒服啲

兩年都係得196萬，夠錢移民?

我記得係日本做過性工作既人有95%係無法脫離呢個行業，係心理同錢問題，建議你快啲儲錢學投資之後睇下心理醫生再開始正常既關係同生活